改過名仲續唔續到BNO

舊果本係97之前得幾歲
個名唔同咗都可以續嗎？

跟身份証no. 出世紙la

如果18歲有改名？

申請到可以寫返你轉過名
同埋要揾人副簽 用黎保證你係同一個人

同埋印埋出世紙證明身份

『薪火post』BNO 續期資訊(108) 睇頂置 –– 你知道嗎，HMPO批核BNO嘅速度係每分鐘5本呢

改過名多數要搵人副簽。

改名契+副簽走唔甩

續到

續到 但當時sd email比我要求我寄張出世紙正本過去

續到，有出世紙有副簽